鏝係要比人小老母

伯母好撚忙